有無人好憎食物加一粒粒花生？

平時當零食食都還可以，或者有花生醬嘅嘢都覺得好好食，但係有啲食物例如粉果、粥加咗花生總係覺得格格不入，成日都會食曬啲花生先

有無人都係咁？

點會格格不入

真 有花生都算
最撚慘係啲花生係益㗎
次次食都會撩走哂

淨係食花生殼 最憎啲花生 次次都掉哂

有